大家同唔同意港台宜家個情況好似半島電視台？

兩間都係一戰成名
半島電視台: 訪問到拉登
香港電台：訪問WHO 關於台灣

兩間都不停俾人打壓
半島電視台：周邊阿拉伯國家
香港電台：港共政府

Push

港台要做港版半島電視台

個壓力真係一撚樣

不過樓主搞清楚半島電視台唔係訪問到拉登而得罪人
係佢堅持新聞中立唔受伊斯蘭世界約束而出事
自由世界對訪問到拉登嘅半島電視台唔交出俾料人係尊重嘅

新聞自由萬歲

你啱
一個周圍都係獨裁地方有一個中立媒體
係好難既事
大家一定要多多支持

但半島有無限金錢 rthk

所以2020一定要贏到立法會,再揼錢入去